4點有雀仔叫

終於等到雀仔出黎陪我 可以瞓覺了

我天水圍呢邊都係...

俾佢地叫到瞓唔着

係咁叫 好多雀仔啊

比個藉口自己

香港早晨 光復香港 香港獨立

我都係天水圍，啲雀晚晚都係到叫春

四點就出現

古固姑

好l嘈可能啲雀仔都覺我地好l嘈

05又叫
嘈撚到仆街

雀仔好得意

06又叫

我覺得有啲奇怪
以前我通頂，啲雀仔都冇咁早叫，起碼都五點零六點先開始叫
依家四點就已經開始叫
同埋嗰啲雀唔係斑鳩嚟

解決唔到

2點開始叫...
聽到代表要訓

邊到2點就有

九龍東高處

叫撚完未
屌

係咪仲要愈叫愈高音

係啊
屌佢老鼠
已經帶咗耳塞
佢d聲都仲 可以破到入黎

叫撚完未

因為d自私長者餵到屯天元大量雀鳥聚集

早晨 又4點啦喂

屌
又叫
即時嘈撚醒

又失眠

幾個月無好好訓過
頭都痛

呻吟鳥

日日都4點瞓 個人殘左好多

你凌晨四點訓
班雀又叫
咁你幾點先訓得著 ？

個幾月冇覺好訓
而家六點已經好眼訓啦

2點就叫

我照瞓唔影響我啲叫聲

你就好
無俾班仆街臭西雀騷擾到

瞓唔到係我自己問題 唔關啲雀仔叫事
啲雀仔好似提我覆瞓覺咁

呢排兩點同四點都會扎醒一次

巴打又係住低層？

反正朝朝班叫春雀都嘈撚醒
特登無較鬧鐘
屌
班雀今日竟然唔叫

你入住個下就預左 無得埋怨人
自己攞黎

05:57又叫

今日早左叫 3點幾就出黎

又叫啦喂

叫撚到宜家12點
屌
個頭好痛
晚晚無得訓

係咪
哦啊！哦啊！哦啊！哦啊！咁

有聲
屌

方法： 班雀訓緊嗰陣嘈撚醒佢
等佢地攰到再訓番嗰陣，啲時間就同人類一樣

十二點就叫

班叫春雀而家進化到24小時都叫

你地好撚憎佢哋睇黎

扎醒咗上嚟打個卡

晚晚冇覺好訓唔憎就奇啦

隱約六點幾嘈醒咗
即刻帶耳塞
啱啱08:30又嘈醒

我呢邊3點甚至2點就開始叫……點解佢地對你地咁好4點先開始

班9係咕咕叫

古姑固

有時凌晨1點半就叫

天耀，朗屏都有。

06:17叫撚到勁大聲
屌

6點係度叫....

屌 醒咗
今日咩事叫得咁落力

嘈撚醒揮手

屌
咪係
叫撚到大合唱咁款

瞓得五個鐘

我以為自己屋企附近係咁， 啲撚雀以前明明係7 8點先叫 ，早排經常3 4點就叫

我都係
屌

24小時都叫春

笑死

人都癲
仲笑

我冇影響 笑死 個個係到屌晒老母

今日落雨終於無雀叫
終於無嘈醒

咁快就又用返呢幅圖

叫緊

好撚嘈
左右兩隻窗都有
傾緊計咁

停咗雨又叫過

嘈到仆街

聽聽下又覺得無乜野 慣左

05:49
叫撚完未
嘈撚醒

咪係
正仆街
另願落大雨一獲熟好過

慣唔到
太尖聲
一定嘈醒

落大雨好好瞓

但d雀真係

我幾鍾意聽佢哋叫

正一仆街雀唔死都無用
嘈撚醒宜家成身汗

好撚凍喔今日

著背心係咁流鼻水

太嘈無開窗所以好焗

帶耳塞再訓先

我呢邊4點半

琴晚2點就叫

唔知大家今晚會唔會又比雀仔吵醒

屌啦星
4半叫撚到勁大聲
嘈醒
以為天光
屌
點知4半
仆街死啦叫春雀

屌
嘈撚醒
04:32

班雀一日未屌到女一日都唔會靜

屌哂班仆街雀老未

每次一俾仆街雀嘈醒就全身汗
屌

見到呢個po即刻有雀叫

仆街雀無處不在

準時04:28叫到嘈撚醒